
                      Excelente película, parece que al principio no va a tratar muchos temas relevantes y al revés, acaba hablando de cómo un extraño te puede generar mucha más confianza que tu propia familia, y que aunque no se dan cuenta te están ahogando por muchos recuerdos y no dejan aflorar lo mejor de uno mismo, porque piensan que no hablar del pasado es lo mejor y que es necesario contar para poder olvidar y poder empezar una nueva vida. Puede que con una persona que salga de otro problema como tú esto pueda hacerse, cómo te puede cambiar la vida por no coincidir en muchos temas con un familiar y creer que lo mejor es ponerte de parte de la razón. Bueno, por lo menos tu razón. En resumen, una historia de amor bonita, bella, como el título de la película, y que se puede explicar con la frase: a veces no es necesario conocer a las personas de mucho tiempo para tenerles un afecto y confianza infinitos.
        
            